今日烏克蘭，明日香港。

今日烏克蘭，明日香港。

中共派遣殖民及四千萬自由行南下香港，摻雜人口及改變生活方式，清滅香港本土人的生存空間，並以金融掠奪丶流氓恐怖主義（例如對付林慧思老師的那群流氓）丶大量平民間諜（奪老公、家產及公屋）、政治恐怖主義的方式（高官名流的言辭威嚇及政治檢控），對付香港人。

由於大陸危機深重，中共急需奪取香港這個金融陣地，故此用人民戰爭的方式討伐香港。

香港位於廣東南端，是嶺南文化保存之地，也是西方交流的要塞。嶺南文化則是七成古漢人文化及三成南蠻（百越）文化的混合。

廣東人好懦雅，但也可以極其勇悍。

二零一四年二月二十一日
陳雲

【9.28-10.1】香城online玩家入嚟唔該

香港就係香港 無明日後日香港
好多國家可能背後由某一國家扶植
但香港係直接被港共壓制 仲要背後有個邪惡政權

烏克蘭背後都有個邪惡俄羅斯